[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（134）我要抽呀朗

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

Po霸

啤巴爽手到

我80分鐘球解圍好7

嗰球牙朗射完250補射都救到

熱血防守

【極重要】香港前途 - 終局分析

go la

置頂個封面仲係古天奴

咁早就想比me 禁diu
Ok go

又倒轉黎講
go la

易玩到
普巴球空門笑左

Dollar紅箭Again

u fp c7呢
go

我今個禮拜連續中咗Messi 同cr7

有冇咁易中啊

巴迪高勁撚到

u真負6
今場前場d人轉晒成日9傳
收工last go

真實力go

個topic 咁尻，緊係改老豆搵仔

見到有c7 即課
唔中

輕鬆到

拿，你話你俾咪負6

第三球有小小啦其他都係真實力

中左3次柱炸

但全部唔關u個 fp c7事

挑，學啤巴話齋，101係用嚟震懾對手

擺中間牙嘛
早場u真係好負6
夜d要教訓u

U包皮射術係死症嚟me好小用就係咁解

Pvp

仆街仔中柱帝
而家wai巴搵到個fit陣威威了

其實真係咁岩

go?

Go

之前應該屠佢幾場

Lm

送penalty

係
本身諗住fake完再射

上星期屠完佢今星期轉左陣開始反底

Go?

我好似無add你

727796140

原來有，go

Again?

點set加時架？
我以為得上下半場所以用到冇氣

開game之先set陣果度

要invite人果個開

gogo, you invite me try try

預設打幾耐？
我好似較長咗好多

唔較咪預設，我都唔記得

玩勁都未完

原本想㩒20分鐘

有球追唔到你朗

唔係2:2

我球烏龍呢

我特登架

我雲迪克頂俾自己龍再烏龍
你點特登

傳中睇住vvd傳

u win

go？

笑左

gogo

Gogo

劉明

我要同你打場

Pvp?

591918804 add me

邀左

之前Add過

奶巴條線順到呢
6成控贏緊2粒都俾u和到

我有d疾
不過應該唔關網事
似gameplay

pvp

包皮救左我

勁順wor有無開60

負6下半場諗住守完場算

有
唔見你用新人既？
試多場？

中得個基c文
go lor今場無咁易俾u和到

幾好用
打雙前
Go

me 433
go

Unlucky

go

u好lag？

個網順
可能冇kill後台
同埋試5後防失敗

我都覺，個網順，但梗係有少少慢
me 負6姐

唔算-6既
2粒
再go ?

Go？

u what name forget 咗

個龍扭波勁到

李城個個

Invited u

ok

[url]開AC中左C7點好?有無人要?[/url]

new AC

唔使輸夠運

仲go唔go

禁diu到咁都俾u和到

食消夜
過幾個字

Ok

invite me

Invited

again?

ching 迷熱刺?

No ah

暴力足球

熱狗
Ok go
U出full

打多個都輸 返去練下先

我見我少左個咪狂出腳算

tottenham=full

COYS

你唔用full team啫

832081685
Any pvp?

Pvp?
832081685

Me

Ok go

抽多咁多轉 1隻FP好野都無中過
pes 2020 time to say goodbye

Me Black Panther
You 有班？

Yes

Go la

呢度應該得幾個人見過兔巴full team

我同牛一樣
不嬲冇所謂full team

卡路士左腳神級外西傳波

U on 9
me full team :
山齊士，賓施馬，廢高
比真歷，佐真奴，miner
Marcelo , 碧基，Ramos , azp
Ddg

gg
巴打承讓

Ok go black panther

again
今次full team

熱狗full team

打緊電腦 好快

熱狗full team兩連敗

利記啦

想講不要走 偏偏好勝說我那在乎

again

今次真full team

我係有班

你邀我

City! Manchester City!
We are the lads who are playing to win,
City - the Boys in Blue will never give in!

仲有冇pvp

球罰球
吖屌

gg

禁diu又俾唔好巴球靚罰球搞惦

再黎？
好耐冇同你打過

ok go

再黎？
好正

我地踢緊咩
巴打好守得
go

阿祖安奴 後傳俾 （碧咸）
再交俾 細哨 射門中柱
再 由 (c)朗拿度補中

覺唔覺得好森巴呀

係，估唔到，包皮果球做咩落產未必射得入

你單刀我唔鏟唔得
包皮跑太快啦

u條防見過勁難打入
唔係包皮都穿唔到

差啲訓著
go

點解你唔試試
普巴 韋拉 簡迪
或者
韋拉 法賓奴 簡迪

太睇得起我了
你前場都好厲害

go lor diu返醒u

即係話差個中場插上

佢一成不變

守得係勁

進攻足球

唔係
我建議你韋拉加簡迪 破壞型中場
法賓奴靠山 留後

或者 整個法國中場
我以為你覺得簡迪細粒先唔用

唔係諗住想負6入呀嘛

下次就簡迪睇下有無易d打入u

隻驚每打完1，2場之後就crash game
定係得我一個？

12m輕鬆到

加dollar人工啦
禁l到咁都和到

話左最強gk

最強龍門係邊隻

打場？

我英國server同你哋打應該會lag到死

黑哨

試試先啦

我要覆啅先

做咩咁衝動
易玩到
u個 dollar救左u幾多下

黑哨可恥，go

666569822

go lor

負6到

睇黎u又要再覆卓

Last

空晒都負6

入得好靚
Again?

比想像中無咁lag
Nice gam下次再打

Thx
不過要食飯先
晏d

12m易到

尾場和氣收場la

點解u咁鐘意射12m

你同一生巴打我好眼訓

打咗好多場啦
差你未打

唔好玩咩

me都無電
夜場同早場變左一個位就易玩咁多
聽日繼續

2020 神陣

力量，速度，技術，攻防一體化

牛巴咁夜仲打j保重身子

每個位置都精心設計過
唔係尻擺messi cron Auba pogba kdb

屌你牛佬d人擺唔岩既位就話精心設計

呢啲尻陣得佢玩得掂

大陸版legends有得突破界限
k社淨係坑人課金抽，抽返嚟又比fp屌打

大陸服不了

我意思佢玩法多元化k社真係hea到仆街

又話尋晚玩

今晚玩囉

engine會唔會改2020?

我都唔明Konami 點解可以比陸服改到咁

陸服改到
傳奇team加成
不如改埋英超加成
祖記同隊加成
國家隊加成

出得起錢改到fifa都得

打唔打

加強legends 幾好，而家legends好尷尬，又難抽又唔夠fp勁

巴打好梗火今晚玩啦

Legend 廢的
Sell 情懷

打唔打場？

我明，不過都想多幾隻可以上場。講真街場全部fp，legends係pvp玩下就得

終於中牙朗

馬圖斯 韋拉不知幾勁

佢個101 c7要黎震懾

唔好巴成日好梗火

而家全c用legends抵d

下轉出拜同利華
甘美治97

廢
Arnold 金波普通=最強rb

我個陣差中場同左右兩閘

遲下好快有101包皮

除左felix Arnold 呢啲仲有乜金波幼幼好換

辛組，挪威攻中，皇馬巴西兵

挪威攻中係邊個

奧力加

Coman好唔好用

一生巴愛將

想要隻快馬左翼

好似無乜LWF特別勁除左neymar

Fp牙朗

我有攞黎打CF好過

727796140
Go

邀了

辛祖吹大左

基拿比仲勁

6球神撲
你個龍咩事

Again

勁喎

玩左咁多場終於贏到你

Again
係我退咗步

得8% 等我叉陣先

點解我中路可以成日比你打穿

後備換入中岀到u

應該關唔好巴個美斯事
成日過到一個起腳同傳都得

Fp定普通版

成日比佢朗甸打個one two就穿左

渣就渣啦

普通板都岀u啦

amf位，放多個防中塞爆佢

diu打u啦
今晚new team try try

今季Me 戰力削弱左一半好傷心💔

20太難玩了

any pvp

呢幾日咪幾好
慢慢慣

好你個頭

唔係好左u上星期叫咩

想p
不過同庭巴打親都好lag

係咪咁梗火

日光日白都要俾人diu
go lor

fuck

dzeko點撚樣傳波呀

進攻足球
Popo圍城

Fp oblak 震攝Dzeko 腳軟

你個龍勁到

日頭都幾順
負6到
玩多場做野？

銀河唯一

負6啦u

Ok雙殺u

Lag到停左又慢半拍

u會唔會假得濟
打假可恥

係有d lag

你有無lag到停

一兩下

我宣布呢場作廢

邊個陣好d

ok wai巴贏既先計

巴打唔用防中有料

好似串緊人咁

我就係冇防中 抽極都冇 拉傑迪又唔似

Sor now go?

is time to say goodbye

挑，我唔用攻中仲勁

今年fp麻麻

有milik已足夠

熟練77用過未嫁你得個吹字

me都想唔洗用防中

跟住就會話77係調教到最好既熟練

今晚試下

你後防好多人

得高列算係大獎

依個陣勁穩 又可以兩邊攻

一齊囉

77都屌打你地
今集熟練廢冇咩影響

屌個陣唔鑽得

Last?

頭鎚大戰go go

一人一場

我地計總入球數

今晚再戰

我想問抽到一樣嘅球員有咩用

好多都中哂腳

三隻相同版本，可以換其他球員

Go
忍者

Lag

好撚lag

係

打多場？

好
試多場

都係一樣

邊個陣好啲？

Ser問題

仲多人過4:00popo大會

摩帥這場記者會吸引了61家媒體，94名記者到現場

慘

Daddy :我讀過一些高比-拜仁特的東西，如果你要舉出一個職業典範、一位冠軍選手，那麼高比在體育界就是很好的例子。
人們總說我難相處（difficult），但只有那些不與我分享原則的人，才會覺得難相處。所以與高比數享原則的同事就喜歡他，另外一些人不喜歡他，否則也不會不和他分享原則了。

PvP

士
神陣

恰新手

Go ???

Try try

基沙文

奶巴go

摩連奴也沒有迴避，而是做了正面回應：「這是我下台前說過的，但是這就是現代足球。我一直覺得英超是我的天然棲息地，這裡的足球和聯賽都是最好的，最讓人享受的，我在這是真的開心。」
英超三性家奴

現在牛師兄來了熱刺，牛師兄在這非常開心，現在沒有一個熱刺球迷比牛師兄更希望熱刺取得成功，車路士已經過去了，是偉大的過去，兩段伴隨著冠軍的時光，但是已經是過去了，現在熱刺是牛師兄的球會，熱刺球迷是牛師兄的粉絲

再試

連唔到
可能無係屋企

u open

今晚反到再玩

好

Av

今晚再p過

無計 一開始輸左粒12碼

Sor go?

暴力左

紅埋

Again

Ok
Gogo

屌 30抽了 一張臭g都木有

又有12碼射

呢球係無心again

想問下PES2020而家係咪無咗飛鏟

滴水不漏

C7個球

叉燒

No la
電腦用飛得仲遠

go

try try defensive tactics

又輸

阿記太勁

Jose Mourinho told his new squad at #thfc "I will be your father, your friend, your girlfriend, whatever you want" when he met them for the first time. [Record]

girlfriend

摩佬肉酸到

Go ?

What is your team name

Added

巴打我地個網幾順

唔知點解埋牙玻員下既綠圈會變左灰圈

沖刺？

Again？ 開指導模式

係，明明跑緊立刻收制變左停

Again? 開指導模式睇下會唔會再咁

咩係指導模式？

鎖定畫面，唔會比任何野打擾

Ok go
你ios ?

Yes go

你意思係勿擾模式？

功能唔同，指導係防止玩game手指係角位邊位拉埋時間功能畫面出黎，唔會禁錯制去左主畫面，防止彈出電話接聽畫面等等

指導點set ？
未聽過

設定「指導模式」
前往「設定」>「輔助使用」，然後開啟「指導模式」。
點一下「密碼設定」，再點一下「設定指導模式密碼」。
輸入密碼，然後重新輸入。你還可在此啟用 Face ID 或 Touch ID，用來結束「指導模式」工作階段。

開始「指導模式」工作階段
開啟想使用的 app。
在 iPhone X 或之後型號上，按三下側邊按鈕。在 iPhone 8 或之前型號上，按三下主畫面按鈕。
如不想螢幕部分地方回應觸控指令，請用一隻手指圈出有關範圍。你可以移動圓圈或調整大小，又或點一下「X」來移除圓圈。
點一下「指導模式」，然後點一下「開始」。
你也可透過 Siri* 啟動「指導模式」工作階段，只要開啟所需的 app，然後請 Siri「啟用指導模式」便可。

開左之後，20%電提醒唔會彈出嚟，試過玩到冇哂電熄機

頭先果鋪開左指導模式就冇左果個問題

玩到冇哂電甘顛

我淨係成日方向制滑出左個畫面
我用浮動
有冇方法搞搞佢？

指導模式咪係防止方向制滑出左個畫面
打機咪開，打完就關，但首先你要允許使用呢個功能先
詳情apple support 個網會教你點用

點set ?
搵唔到

設定「指導模式」
前往「設定」>「輔助使用」，然後開啟「指導模式」。

開關「指導模式」
開始
在 iPhone X 或之後型號上，按三下側邊按鈕。在 iPhone 8 或之前型號上，按三下主畫面按鈕。

按兩下結束

我意思我開左指導
方向set浮動
都會拉左出畫面

pvp any one

可能你未開
設定果度較綠色係允許你開

你要開左遊戲後，按三下側邊按鈕開
在 iPhone X 或之後型號上，按三下側邊按鈕。
在 iPhone 8 或之前型號上，按三下主畫面按鈕。

開左
但入到game好似都係冇料到
試下拉方向
一樣滑出界

Fuck again

-6波

3中堅踢防反
5中堅踢傳控

實力

again

浮動方向好處就係可以滑出界

進攻足球⚽️主場不敗

算你好彩

魔力鳥主場！

你邀我？

me負6
go

Go again

巴打u讓ball同尋日唔同既
go

試緊陣
想轉陣

Again
今次再試新陣？

睇黎尋日個陣好d

未滿熟練度
唔知關唔關事

我好廢

巴打頭先同你打完連登死ser上唔到wor
點解你會回到

神囉

幾多？
不過牛巴聲稱熟練無用

你玩野姐

8X-9X
當然有啲人仔未夠100%

咁夠啦
ok go last2訓

踢到劇本咁
ok go last

4321好似好啲
Again?

有無試到邊個好d

Last?

好啦
場場跟劇本
go

和左幾多場
巴打下次唔好讓我了

好喜歡他

好馬張仲有9個半鐘

新手
想問potw 呀朗係咪大獎
右邊個個係咪無限抽？

Yes for both

睇熱狗輸波

想問係咪亂連都得
唔似fifa咁
同埋啲傳奇球員係咪升先？因為中左老馬
但升得好慢

同埋見佢有啲咩技能個啲 係咪就唔到

Any pvp?

禮拜一有乜抽？

就唔到？

係咪被動黎？

甘美治

扭波技咪主動出
man marking interception 嗰堆就被動

司機，仲有古天樂

Go ng go?

Go 有add?

Wt name

898170180

邀你

巴打無運

門前炒哂

Okok

你last個球唔比機會

我想按解圍 btw oblak屈撚到

上半場咁都守到

好緊張

all in

識allin一定allin細波

咁都比我抽到

熱刺正選陣容(4-2-3-1)：
門將：加沙寧加
後防：賓戴維斯、達雲臣山齊士、艾達韋列特、奧里亞
中場：哈利雲克斯、艾歷迪亞、盧卡斯莫拉、迪利阿里、孫興民
前鋒：哈利卡尼

anyone go?
幫daddy試陣

Daddy

毒瘤=大力臣

幾多抽?

你搞到我輸左$10

$6已袋

牛屍大賺60%
摩佬冇clean sheet 唔完美
但2球都-6波

最後個球

贏錢咁開心 請食飯啦

60%咁多我以後都要跟牛佬揾食先

慘，我隊熱唔齊腳
要必人

Ok 利疊利

Gun3.6都唔夠搭小巴

利咁都食唔到
就呢世都冇英超！

跟兩場
之後可以$10 一注6合彩

今舖我地仲唔fat fat

贏左就有錢搭車了

燒味足波

0封熱

一條心利

輸

而家先買可以答多轉了

利記同祖記成日80分鐘打後先認真踢

同me一樣

u係被cup

Go未成日潛水

ok go
3連u睇鏝

大賺93%

負6到派兩球膠唔計，me win

今場對攻好玩呢
林尾果球諗住玩野 u自己入架炸

輕鬆一場
go

點解隊章可以透明

鏝vs車
忍手唔買

咁衝動呀

因爲我係資深玩家

又黑哨last

Bug

gogo?

一條心，林9

Me see lam 9

係wor開波

和ball 算啦

U ho -6

場場都負6

場場執雞喎

u g都執唔到中柱

Lam9=中堅橫傳大法

而家淨係識得用頭入波

鏝今場win唔到就

屈頭

win都啦

岩岩第一次玩
依家第2日
除左瘋狂打個個意甲活動
仲有咩要做
升爆左隻人係咪就唔洗理

上黎同我地pvp

大家記得投票

好難控打電話都係贏1-2球

寧願投白票都唔投泛民

好掛住關蛇屌泛民嘅post

有冇人識睇馬？

好人好者典會買外國馬

一睇巴打就知巴打有同牛巴同一生巴仲有u巴打開

我好廢

被你死球入左3球

殊～
唔好講啦
唔係一陣一生巴又作故仔啦

好
今鋪我試陣

頂我有球so9單刀橫傳

第一個陣攻得好d wor

再試第一個陣？

我用第三既陣同你玩玩

第一球-6波

個陣好廢

Again?
我廢過一生巴好多

Go
727796140

精彩

who pvp

上次都俾距林尾碧咸罰球直入絕殺
d罰球好勁

O咩k

禁diu u
go la

Go lo

go la diu爆u

又派膠

輕鬆到
u個龍想點

本身以為u lag機
打打下又好似唔係
go

想問老馬勁唔勁 打ss定amf勁啲

咁都和到

Both shit

牛巴打唔打場？

Go
invite me

慘過唔到馬隊長

809635144 any? me newhand

我曼

岩岩街場撞到你 1:1

香港尋晚埸波
351:45

possession 得60%

攪掂

neuer gnabry thiago

Thiago 利雲 比列石

單抽

單抽基拿比可收手

廢

又有課金優惠

抽唔到右閘

kimmich pavard lewan?

今次隻利雲勁撚到
一射就入

狂賀建制大敗，冇理由唔課

一係入一係唔入

又吹奏

新手俾8蚊就可以抽101阿朗，K社好野~

中咩

單抽基拿比
又唔爬文

你呢

麻麻地
101 fp 對家fp朗單刀 比我隻fp oblak 輕鬆救左

未抽，有咩勁野要中

慘
冇fp中堅

無fp高文

下round先出

利雲
比列錫

比列錫

on9 k社 高文點都勁過perisic啦
講樣又贏
咁都唔岀

果me 下round先課

咁

牛巴係話中呢兩個就

話口未完中左

扭波勁過101c7

中埋古仔

daddy son 飛釘

孫興慜表示，摩連奴（Jose Mourinho）的踢法較為直接，球員們需要適應，以他的例子來說，會接到更多的直傳和長傳球，這些都和以往不同。孫興慜說：「我們必須適應一些新的東西，因為在過去幾乎五年時間裡，我們都是在嘗試從後防線開始打配合

肥普

橙，睇黎甘美治已經最好
睇中利華個l bailey

反喇反喇狗權過大

Go未

懷疑我同古天奴有仇
年年都中兩隻fp古天奴 on99

【85齊罷工&古一招屈死猁】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXLIII

放棄左睇阿仙奴呢隊閪波五個月

技術上大勝

Come 熱刺

聖誕同新年應該有靚pool抽
新年就派黑波卷

屌你2抽pavard

8蚊 300coins買得1次

之前都有3次買

而家活動得100coins你就知啦

238 忍不到了

課啦 咁抵

你課味

我未課過金

買左78
238我不如買隻ps4既pes

課左350
比你講一講後悔了

遲下出靚FP pool時就唔後悔喇

課喇課喇

成班課金

牛佬快d返啦

238點忍

呢期研究跑馬
波不了

隻game又on9又悶都有人課

咪係

值得課下，今年買左咁多license

有咩陣好用？

係，研究吓有無啲金銀波好玩仲好

all433=屈g

king幾勁

361

最強攻擊陣係咩?

361
3cb
3amf
1ss

2019愛將
打倒掛KO左獌都冇得上FP

J. Flamsteed?

希望聽日有得簽佢

4312 反擊陣 後場長傳比佢幾勁

梗火到u
抽埋fp diu 爆u

啤巴梗火到

個個星期2轉fp抽
得100金幣左右回
唔課要好忍得手
但係上到黎又見到d巴打話中101好勁又盛

101震懾好勁

之前會日日50coin咁派

疤同祖都未出課金吧

u擺下其他位玩下

而家都無呢枝哥仔

一齊啦
而家一星期抽6個

等你地班友抽得咁過癮喇，冇金就課喇

aristo巴好多貨咁wor

any pvp?

Go
032545997

咪擺左lwf囉
唔通要擺龍

梗火到，抽完go

one more

好玩

中左甘美治，條邊diu到u

-6足球

甘美治勁到
負6又係用頭追和

Me係用頭踢波go

負6和
go

屌，敗家到

林尾果球俾晒機會u 啦

咁即係邊隻勁啲

個龍唔失位again

大家討論下LA 想知

爭小小下半場唔知踢緊乜

唔係dollar條pk一早cup左u啦

diu u dollar
diu到u半場過唔到
go ar

等等，聽個電話先

原來係你
go

易玩到
搞咩

u林尾自爆

仲go ng go

係咪有位手足隊波叫春田花花幼稚園
啱啱對過 好勁。。。

今晚先

戰神好勁都頂唔住

入完唔夠後面失

奶巴玩場

右囉

97同96
就是咁簡單

Thiago
Pavard
Never

No KIMMICH

97應該勁d

笑左
但珍

又5後衛
玩多場叉電

防反

Go
係咪好難攻呢

封晒d邊
go

痴線難攻到
過去一個實有個包位
5後衛

夜d又轉個5後衛同u玩

中間

Ok let’s go

Anyone pvp?

用緊FP盧卡古 仲抽唔抽今次利雲好

我有 幾好用 打返場試下？

抽完了 唔中

Fuck fuck 番卓

Ok let’s go?

Ok anyone
032545997

No one then me 睇馬

我同你打翻場？
我要試陣

要不是server bad 波都傳唔到出去一早大炒u

賴啦
得少少
睇馬啦

3cb 0防中圍屌都係-6入1粒 要檢討

等等

Ok go today 0 win

搵我開齋

咁都負6

夜d要同奧燒巴玩場

Pvp???

Ok fuck u

dier癈到

搶口到

搶口
跑馬咩

Again?兩球差啲

832081685
Any pvp???

Go
你邀

591918804 add me again 好似中咗bug

Again?
你中場好難過

Pvp? 832081685

me負6到

Again?
細哨守柱控落個波
簡尼響佢前面訓低擋入

呆撚咗
咁烏龍都有

me真係負6
ok go

咪係本黎救左空門

唔明簡尼訓低整翻入去做咩
細哨已經諗定扭出去

pvp anyone~

Sorry
硬食

Go black panther

神經刀
今場巴打勁到
包皮果球2個封晒位都起到腳

Again?
-6

新陣有咩缺陷？
點解打極都打唔到

Go?
我轉人試試

你前面打少左個梗係難d
同埋中間俾我d後衛硬食晒

夜少少打個電話先

之前係街場好似都同你打過

尋晚

我頭先終於過左1000分

輕鬆
go

睇黎new team都易玩

負6一場就打jgo

go 今場繼續diu爆u

Var入左

負6
6成控都和到

負6和
go ar

卡路士球罰球諗住u唔射跳都無禁

Call me死球專家

go la前面出晒d人唔識用
Full team diu 爆u

u條友

戰神卡

on9咁頂得
go ar要一開場就diu u

wai巴大爆發

3殺零封u

俾u hapi下囉
go last

比u攞尾彩

補到入

8射8中唔係諗住咁易贏呀嘛

最後大腳u無啦比你搶甩

係咁架啦
成日用9招左人反擊

今場無出戰神卡算係咁

成日反擊推到半場無啦啦吹反轉到diu左岀聲
8射8中入得2球diu u ar

現實都有呢個戰術啦要食張黃牌嫁

diu u呀食張黃有鬼用呀咪換囉
現實踢90分鐘呀

Dollar係幾神 但我發現佢有近柱bug

你哋一場有幾多分？後備計唔計分？

diu u呀對咁多龍 係dollar最pk
明明diu到u喊有無救到咁多
和到u好彩炸
係有時傳失on99
下次岀實課抽佢

呢度d巴打個個都40幾
計架

課啦堅勁
個身又長 飛撲好好睇

平時好少diu龍救到咪算
係u個dollar成日有bug咁

單刀都救到係成日失近柱on99

40幾？你係咪指全部400

淨係射u近柱

唔洗全部400
好似有個巴打49.幾好勁

其實呢啲點樣定？同埋點樣可以每場高分啲暫時平均一場有6-700

唔洗全部擺400嘅，練下其他人好過
你場場用400續約又貴
後備擺哂400就得

計你球隊值，打最難電腦分數最高

係，sim要黎練熟練

搞最難啦，企到70分鐘傳幾腳和都好高分

有6日時間比你打，一日打5000分就得啦。
輕鬆玩

諗住一抽，唔中就算
點知真係中左

我又係

Dollar唔係幾穩陣，已棄

U係咪唔識用
一生巴diu哂鬼

藍底定紫底勁

紫

心水

仲有熱刺，主

奧比歷勁好多

活動好悶

呢隻GAME既活動冇精彩過

每星期輪迴

咁睇黎係尋晚佢個dollar負6

主要條友出迎好易派膠

淨係識買晒大熱
正陽清風1000米10檔頂磅你買埋me果份

神經刀
不過岀得幾快架wor

真

最精彩係刷銅波卷

銅波？

咁多負6咩

尋日負6
今日打回原形

Alli勁撚到勁過kdb bruno

ali
今日岀反高文u無得負6

好懷念
我第一隻丙朗就係銅波出

岩岩換左嚟玩

World cup嗰期抽box都正
忍唔住課金抽

2020同2019 d活動完全冇撚分別 就黎del game

K社專登咁做，只要你地課金抽野打垃圾活動
其他用PES個名出既驚，都冇咁小活動

Pes club manager 好唔好玩

呢隻應該冇咩人玩，有隻用卡game形式打活動好多人課金

咩名

PESCC
D人打活動成pack咁課落去既

好似dl過好快del左

未贏過 差唔多場場都0比0

季後賽既電腦屈到hihi

竟然用金波抽中左cron計埋灰波total有4隻

睇過

一隻臭g都無

一齊買馬

買波好過啦

熱刺 ，主
但1.2賠 好少 冇過關

季節賽係打真人定電腦

打5皮落去穩執1皮

買讓主啦

電腦

呂布

你1.3倍都買啦利個場

幾時出 朗隊有性趣

堅定流呀

打真人嫁
我次次連完人之後都等30 mins先開始玩
激死對面

我朝早番工 擺係度 到lunch先打

原來上次條仆街就係你
等咗成朝

可以等30mins

sor, 下次會快d

4312巴打請準備

冇過關所有倍數都係辣殺
買馬過關次熱都輕鬆3倍

買馬目標要刷10000倍賠率

又我開
交俾牛佬啦

U要3連霸

又要課

對，唔過關去玩家樂仔1倍1好過

你係po霸

我記得2018隻呂布好慢

開daddy find son

1001 開在post